【係時候為這場流血的革命命名】

如果繼續叫「反送中」，我覺得已經唔合適，
因為「反送中」一早已經成功。

所以「名正則言順，言順則事成」，
有返個好聽既革命名，
一定會更加出師有名，

建議做法：

1. 集思廣益，諗一個大部分手足都認同既革命稱號
2. 文宣幫手製作海報、傳開、翻譯成各國語言
3. 聯絡外國記者，傳到全世界都知

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
解散黑警！刻不容緩！

自推十次

自推十次 ９

自推十次 ８

自推十次 ７

自推十次 ６

香港保衛戰2019?

時代革命

自推十次 ５

光復香港2019

就叫時代革命

Water revolution
早就有人幫我地改左

其實都ＯＫ，不過「時代」兩個字太「闊」，
同埋有「全人類反抗既FEEL」，
對比起外國既革命規模，我地又未到呢個LEVEL...
如果傳到外國，會唔會比人覺得我地太自大(?) = =

但廣傳度好似唔太高...新聞都好少見呢個TERM，仲係用緊「反送中」OR 「反修例」

光復香港革命

自推6

流水革命

流水革命、黑紫荊革命

可能諗下WO

之前好似投過票，但文宣無傳開

榮光革命

「上善若水」出自《老子》：「上善若水，水善利萬物而不爭。」意思是說，最高境界的善行就像水的品性一樣，澤被萬物而不爭名利。

若水革命

赤害革命

早前《金融時報》為香港反送中抗爭運動命名為「流水革命（Water Revolution）」，全因為抗爭者始終奉行香港人的英雄李小龍「Be water」

既然外國早有定論，不如就流水革命？

若水革命

都OK WO